大家點睇玩仔既女性朋友

你溝仔拍拖唔緊要
拍拖個陣幾撚恩愛啊
Ig snapchat放閃好撚sweet咁
但點解當你分手失去左你男朋友個陣
係完全無感覺 唔撚會痛
好似完全對段感情無回憶
過左兩三個禮拜又走去搞其他男仔
一而再 再而三 真係想講句
屌你老味 仲要害幾多人先肯收手啊仆街

家禽

你個名

感情生活係人地嘅事，佢鐘意點吹佢唔漲
不過對嗰個女（男）既肯定有壞印象

利申非本人 a0
唔係一陣間又話我係到無病呻吟🧐

良禽擇木而棲

一日家禽一世家禽，點都唔會做返人

我正係覺得本身唔識佢既男仔好慘 有啲仲要係a0

識一個係咁

仲有一個唔知係咪

Share下